屌你老母成班係到話跳乜撚閘啊 害死我啦

屌你老母跳撚到我
腳粗左
肌肉多左
身體好左
心肺功能好左
銀包漲左自信都好左

我跳完閘之後仲要有女行過黎話巴打你好勇敢好型係咁問我攞電話
問我得唔得閒上佢屋企一齊練跨欄

你地班仆街真係害死我啦
一睇就知條女淫底 實搾乾我

利申:約左今晚練跨欄
全民跳閘！！你我有責！！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

特種部隊拎大口徑手槍指向市民
仲要係實彈，有開過火
咁大件事點解無人追究？

點解會有特種部隊喬裝混入示威者？
點解示威要動用到精銳部隊而唔係普通軍裝？目的到底係乜？
嗰個到底係機場特警？反恐部隊？飛虎隊？
點解人群之中會使用咁大火力嘅武器？
點解當時要用槍指向人群？
點解要向天開槍？

太子係大件事，但維園其實仲大獲

光復香港 時代革命

全民跳閘！！你我有責！！

you jump , i jump

各地區連儂牆要人，文宣大量要大人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道

5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

跳完閘突然有條女過黎 見到條女又大波又長腿都唔知點算好

跳到見到唔同閘個腦就已經有相應跳既方法
利申：練緊過欄

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

識做啦巴打們！！！全民跳閘啊！

輕鐵撚表示
20年冇比過錢亦冇比人捉過

屌⋯⋯咁都得唔係掛 咁睇黎真係要跳閘！

[更新]香城Online轉守為攻游擊策略以及裝備自己方向

推

我淨係捐過去係咪好垃圾 我都想跳啊！！

師兄好波

跳閘都可以腳粗左，肌肉多左
樓豬你本身係筷子腳？

有啲淆而又唔怕柒嘅手足可以嘗試跟人出閘 左右開上去嗰種 萬試萬靈
雖然我係跳+推閘

比人捉撚左會點？

跳嗰吓唔小心後入咗條女 之後做咗SP ...

可能跳閘有種神奇的力量令我更粗壯

直接跳啦屌 太子mk油麻地都跳撚曬

跑走如果太廢走唔到最多咪500

我屋企果個站細到仆街
得一個閘
日日都有4 5條友守住
好撚驚比佢捉到

係，跳完考試都高分左

大嗌光復香港壯下膽先 之後望住黃衫跳過去

拍卡照跳閘 淆底既你 今日做左未？

唔係講笑 我未見到有人跳

係咪叫我
Between 暴大同教畜學生可唔可以爭下氣
3:00 得我跳 1 foodpanda 輕鬆跳 走了

教學:唔洗驚，要放鬆，睇下有無人守閘。無論新舊機都係兩隻手禁住直接跳過去就得

有——跟人群，搵死角，一野跳過去，響都唔洗理
無——唔撚洗驚佢老母臭西，一野跳過去，響都唔洗理

跳完過去記得回頭望一望，接受大家驚訝既歡呼！！

揾人一齊，唔得就撘巴士/用綠卡 比人拉就唔抵

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

巴打

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

屌你個名

Push

出少啲膠post啦

——————————————
Please, stand by what you are fighting for and don't become what you are fighting against.

推上熱門

默書考試仲得一百分添

唔一定要跳 我係巴都覺得跳好揚

我夢到暫時慣左做法係

1）紅色閘門

用銀包厚d果邊扮拍卡 有人係前面就貼佢屎忽過（唔使真係好貼）其實都有成2-3秒時間 自己就啦

如果冇得跟前面果個 我會用膝頭哥 用力一下頂落度門到 佢唔係硬膠黎 唔會好痛 女仔都做到 度門唔係兩邊開哂 淨係會開比你頂果邊

2）轉輪

都係扮拍卡出閘 用手渣實一chok就過 其實好鬆 唔使好大力 但我試過唔用手chok用身撞 都係得既 但要大力d 同少痛 女仔未必做到

以上純粹發夢夢到

你用條撚做撐桿跳高呀

唔該咁香港人合作啲 今晚黨鐵遍地開花好冇？

我地概念諎左。望到呢家d狗仔捉人跨欄，唔應該凈係真香港人行動 因為有太多人都唔敢做 所以做嘅少數人危險！！
我地應該教埋班大陸人教D細佬仔教d大人佢哋咁撚中意貪小便宜佢哋一定try然後之後羅湖個閘就會冇人拍卡就洩撚死黨鐵 每人20蚊都好甘！🤪

今晚可能係

粉嶺冇人跳啊 好驚啊

南港島線啲站真係好撚on9
全部都冇地方走
又多人守

樓豬收徒弟嗎？

邊方面先

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

真，人生第一次喺街到有囡囡讚我好型

我都想同樓豬一齊練 ...

笑撚左
笑撚埋右

留名甜故

唔好呃撚含啦

太子油麻地推就得啦

跳閘嘅巴打真係好型
利申真絲

push

有。不過少咁耐以黎見過一個

眼觀四面，一野跳過去

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

教畜學生真係好無骨氣
利申教畜學生，日日跳

我每次跳之前都會諗嗰8個手足跳落去個下嘅勇氣
跳個閘點都唔會比佢哋付出嘅多

多咗少少

可接受 可改善

真人真事！！！大家一齊跳啦！！！

捐閘絲打
成日得自己一個跳閘
想講唔跳閘唔係真男人囉

望左好耐想跳唔敢

[正視聽-極重要]唔好再錯focus: 請集中煲五大訴求，還香港高度自治，而唔係執著係咪假withdraw

-
幫手推，等美國可以出手做野，要開始打底啦
如果你keep住講假withdraw,到時星期日佢宣佈撤回，依招你點拆？到時咪又要loop番仲有四個，咁不如依加開始做文宣，仲有幾日時間
要做到五大訴求or美國制裁
掉番個波比林鄭

絲打跳呢咁

屌 雖然都知係假膠 但笑咗

死變態佬

5大訴求
香港獨立
主權在民
香港建國
香港自治
建國獨立

Junp完真係好撚興奮

今日上環530，A出口組隊跳

正 推推推

唔敢可以試下推閘。推閘易d

個欄叫做貞操

第三隻腳傷咗

嗰frd推左下 推唔到

後面強左啦

10/10

都害死我喇，老師問我小明搭一程車要8$，回程八折，來回要幾錢，我答佢，你係咪傻ga，而家搭車邊使錢，而家罰緊留堂

你留係無痴地鐵站睇15分鐘先

朝朝都撞閘

好膠不過推

我跳左咁耐 啱啱第一次有五六個同我一齊跳

其實三條柱唔使跳

扮拍卡用力推

會有啪一聲

就算俾人發現最多話唔識用

9.7 機場見 9.8美國駐港領事館

笑左 繼續跳

奇蹟

要用力d架

笑然左

翻黎試

禁錯負評幫你推返，你好型呀巴打！！！

膠post

試下推最近東海堂嗰2個閘
我次次都推依兩個唔知係推慣定推得多好似鬆左咁

跨欄踩呢到，好易跨

樓主抹黑女手足係淫底 唔好再推

跳唔過 又唔敢捐
絲打好勇

好啊

Up

心思思想跳

A出口

有j 絲？

教我啦

跳左次後藥箱都變成首飾箱

屌 樓主一定係靚仔

有益身心，巴打加油

我尋日跳 隔離個廢老望撚住我 我頭也不回就咁就行左去

你宜家過唻太子旺角油麻地我跳比你睇

巴打記得同佢咁講
成件事好似TITANIC咁浪漫

跳返次閘我就原諒你

掂！最好求其拎d野扮拍卡 咁樣至少唔會洗驚比D廢老屌～

明明頭也不回先型

ok u win

恭喜巴打

文宣

一定要跳到條女大肚

兩分鐘前chok完閘

利申 真絲

岩岩灣仔撞欄 真係比九龍果d硬

好似話唔知咩站有批便衣狗捉人

試吓撞

光復香港 時代革命
全民跳閘 你我有責

第三隻腳去衝另類嘅閘

真心一問，如果入閘有拍卡，出閘冇拍，佢會點計錢？

最高費用 或者張卡直接廢左佢

見到有巴打跳閘 真心覺得型
當然啦自己安全至上

巴打幾時同我練跨欄

跳出生活每一程

You jump i jump

1/10

全民跳閘！！你我有責！！

日日跳都冇女女問

有女問就一定係義士係手足？

唔垃圾反而好勇敢，支持你！但做前記得睇環境，安全第一，齊上齊落！

咪玩啦 係咪popo想分化啊？

跳佢老母!!!!!!!!

我想練教學個隻單手跳, 跳得黎又型

推！！大家練下就一定跳到！

頂個個難度系數太高，第一次見到張gif個陣心諗點跳

pish

想問踢開個閘嗰招要用幾多力？細細力已經開？

推啦屌

姐姐跳唔起 ，不過次次拍卡都會叫一聲我跳 ，總會吸引到幾個員工目光

FF得幾好

［緊急］林鄭已交出輿論戰核彈！

用平時踢人嘅力就夠
今朝試咗用膝大力小小頂上去就得

cls宣傳方式

巴打好有型

我日日跳都冇

上水成日都冇人跳!!!我屌!!!

同埋我日日跳閘都冇仔搵

冇踢開人多謝絲打
一陣試下用膝頂先

絲打 我都成日要係上水跳 要唔要組伙

訓撚醒未

元朗 朗屏仲未見有人跳嘅！！人呢

唔敢跳閘/罷搭黨鐵既人入黎！幫你地突破心理關口

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

其實好似大力推個閘就過到跨唔過嘅絲打咪唔使驚囉

屌 我都係又冇人一齊

三角chok果招呃人 我次次都唔得
利伸：新舊閘都係跳

攞住吧遮可以點跳 求教學

返學咁耐跳足咁耐

跳欄教學

唔夠多人跳！！

我通常朝早10點去番學 可能難組隊希望到時見到多啲人敢跳

粉嶺推唔到

緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩

點解我跳左幾日都冇絲打讚下

咁係你見我唔到

教畜真係好廢
頭先放學完全冇人跳
利申：廢絲 淨係識捐

次次推最近東海堂個閘
輕鬆
捐閘都得